# Agenda VietNam

Tổng hợp nội dung Quảng cáo và Marketing, nội dung từ Agency quảng cáo, chia sẻ kiến thức từ chuyên gia truyền thông, Digital Marketing và kết nối các agency tới ứng viên tiềm năng.

Ngoài ra cung cấp các nội dung review chất lượng cho các sản phẩm thuộc nhiều lĩnh vực.

- Địa chỉ: TPHCM

- SDT: 0364480525

https://agendavietnam.vn/

https://www.facebook.com/agendavietnam.vn

https://www.youtube.com/channel/UCRcBWPnsr7eCV_lJ9cEcoow

https://www.behance.net/agendavietnam
